點解新垣結衣咁撚正?

點解新垣結衣咁撚正?

解釋到抄十戒

因為佢係我老婆

你食錯藥

冇人?

人少少同你講 因為佢係天使

解釋唔到, 此女只應天上有

錯
結衣>>天使>>>>>>>>>>all

好啦係我錯 送多張

Gakki desu~

我都想知

會員#356

我好似唔係第一次見

又上水

係唔係達哥黎?
你好快啲嘔返個名俾我老婆
btw唔係第一次見

唔係啊嘛

連我個名都打錯

哩張gif係邊段片嚟咖

《相遇》花絮

達仔先係我老公

唔通..

依個人相當可疑

呢個老女人無身材，幾十歲人仲扮cute

係囉
不過又俾佢cute得起

第二頁留名

因為我晚晚幫佢奶閪刺激荷爾蒙分泌

係啊，好過廿零歲成個師奶咁

呢度係異教第幾個分支？

真係好得意

黨主席開嘅你問係異教第幾個分支?

駁唔到 成三張野都咁尾g

主席又點
bb頭先食飯時問我既 我幫佢轉達咋

邊個你BB呀?
結衣問我既 我幫佢轉達咋

成班毒撚係到FF
我bb陪緊我

你兩個好恩愛

發生咩事

冇事發生
你可以出翻去

走啦你

因為佢那個了唷

唔好咁啦我好掛住你

睇完逃恥覺得佢超級無敵咁正 我覺得啲韓國kpop女星就算有佢咁靚都冇佢嗰種氣質

而沖繩出身熱情似火的新垣結衣，有傳聞稱叫聲很大

正

Ching識貨
歡迎你加入結衣大家庭

結衣BB

樓主呃正皮

以前睇my boss my hero 個陣
我覺得我戀愛了

對唔住

問吓錦戶亮咪知囉

長頭髮
短就不了 一剪短就成個師奶咁

邊隻短髮？
佢試過好多隻短髮

點解點解

問錦戶亮

其實有幾正

因為佢以前同錦戶亮晚晚激烈地做愛

巴打想知可以睇下逃恥 自己感受好過我講

貼幾張圖

Smile 個look 真係好正

唔正亮仔就唔會屌啦

石原正啲

做sp就得